
                      Se vende como comedia romántica, al estilo de el Diario de Noah, buscando el éxito del mismo con la narración de dos historias paralelas similares, que sin embargo nada tienen que ver. No te crees la historia de los protas para nada, muy poco feeling entre los actores y aunque Scott alegra la pantalla es muy soso el pobre, ni una sonrisa. Prescindible, nada que supere la Ryan Gosling
        
            